是日晚餐，餓撚勿入。。。。。。。。。。。

食飽咗了

邊間

雞乸咁大隻字喎ching

食完咩狗糧？

左下件壽司上面個d咩黎

冇呀

我都唔知
類似xo醬咁味既野
咸咸地脆脆地

元氣呀 驗眼啦

唔使點豉油 ？

靚既壽司係唔需要點的

牙la都唔夠攝。。

好飽

你bb胃？

唔叫